藍斯：不能怪教授 是我們令他失望

春天還沒到，阿仙奴在聯賽和歐冠盃就都已經沒什麼希望了，球隊又進入了爭四的軌道。不少球迷和媒體都將批評的矛頭對準了雲格，對此阿仙奴大將藍斯公開捍衛雲格，他稱是球員讓雲格失望了。

藍斯說：「雲格對阿仙奴來說是個偉大的員工，對我以及所有的球員來說是個偉大的教練。我們讓他失望了。我覺得有些針對他的批評是不公平的。當然了，人們有權發表他們的意見，但是對我個人來說，雲格是非常偉大的。」

藍斯表示：「很顯然，對於我們現在的結果，我們也有些失望，我們需要用表現進行還擊，我們需要把一切拉回正軌，希望面對利物浦的比賽，我們能夠給出回應。」

藍斯加把勁啦

生性啦好心